［支國專才］尖沙嘴街頭遭普通話男拍膊頭 女子稱頭暈似「斷片」

尖沙嘴有迷暈黨？有女網民在facebook帖文稱，前晚行經尖沙嘴港鐵站B出口對開，遭一名操普通話男子拍膊頭搭訕，她未有理會並跑到地鐵站，但到月台候車時卻感到「天旋地轉」，勉強回家更「一覺瞓天光」，翌日更出現如「斷片」的情況。帖文在網上瘋傳，且更有逾6000個留言，大量女網民稱亦曾遇過類似經驗，質疑尖沙嘴有迷暈黨出沒⋯⋯

文章昨日下午於一間潮流雜貨店的fb專頁發布，女事主表示，本周四（24日）晚上10時許，她邊談電話邊行經尖沙嘴港鐵站B出口，忽然有人拍她膊頭，一名男子以普通話跟她說：「美女，打擾一下！」女事主稱當時未有理會對方，惟該男子又再次拍她的膊頭，更示意要她收線，女事主繼續不理會，並跑到港鐵站內。

於月台候車期間，女事主開始感到「天旋地轉、浮下浮下」，到旺角站時更覺得心跳加速及身體發熱，並感到睏倦，「有位一坐低，係不自覺地眯埋眼想瞓」。

她最後「勉強地返到屋企，見到張床已經頂唔順，一覺瞓到天光！」女事主形容翌日早上起床時，猶如「暈船浪」沒有力氣，對前一晚的電話內容全無印象，「片已斷」，最終決定到醫院求診。

她事後留言補充，在醫院向醫生及警員講述情況時，他們的反應都是「我已經唔係第一個，佢哋都有好多呢啲Case（個案）接過」，醫生又指一般個案不適感覺會持續2日之久，建議她要喝大量水。女事主以自身經歷告誡其他人，建議網民遇到類似情況，千萬不要停低腳步。

帖文附有一張醫院內部的片，發布後引來大量網民關注，一天已有逾2.5萬多個分享，更有逾6000個留言，大批女網民留言表示遇過類似情況，大部分人都是在尖沙嘴金馬倫道附近遇到此情況，有人表示曾被有鄉音的中年女人問「着咩size」，即使不回應立刻走開，亦感到暈眩及心跳加速。另有網民表示，只是被人拍一拍膊頭已使人暈倒，質疑該迷暈氣體的效用非常厲害。

由印度佬變成大陸佬